喺街見到好多人反轉個口罩戴

前後顔色明顯唔同喎
智障都分到啦
不過暫時見到咁戴
全部都係廢老/大媽/呀叔
所以我見到都特登唔提佢地

白色口罩有時好撚難分如果見到後生戴錯提一提佢地

你識條鐵咩
前後反轉帶2日左右反轉帶2日，一個口罩帶4日呀